想問紅色同黑色BNO有咩分別？

顏色有分別
功能一樣

Thz Ching

脫歐之後變黑 型左好多

左邊係深藍色黎
brexit 後出既版本

但我覺得國名同 passport 字調轉位冇咁好睇